點解"有良心就一早quit 左警隊/tvb" 呢句不適用於公務員？

Y?

做香港電台都係公務員

收皮啦分化撚